british council 無人

打去幾日都無人聽電話
有無人知係咪因為國安法執柒咗
email 都無人覆

無執 等下

五日都無人覆
星期六日就話姐 平日都無人

推

D my class 都 cut 左好多

屌佢老味 我要改期考試啊
成間野好似執柒咗咁 無人覆

之前我都打咗好多日先有人聽

垃圾機構

係垃圾機構黎，狂打幾個鐘無人聽
今星期考試，到而家都未通知考試地點，又話考試三日前通知

屌你老母 British Council

上次打去問問題
打成幾日先打得通
佢唔係無人的

打上去永遠都冇人聽
留言都冇用
試下dm佢facebook 留電話
第2日就覆咗

我今日下午打係有人。我電話禁其他查詢個選項係有staff接，之後屌，佢話幫我轉線去考試部果度，然後就無人再接我電話，不斷話線路繁忙。

有冇考慮直接上去問？

係 我等咗半個鐘終於有人聽 感動

佢話有武肺唔畀閒人上去
要考試/有booking 先得
不過頭先晏畫終於接通咗喇

係 wo, 唔記得左
咁唯有真係電話留言